張藝興強勢回歸EXO ! ! !

EXO將以9人姿態重回KPOP頂峰!！

無鹿晗 不了

exo過氣啦
宜家係bts時代

But你個名

師兄識貨

無吳亦凡

大陸lay

Skr skr

感覺其他幾個都唔想佢返黎
係公司唔肯放佢走先逼於無奈一齊cb

快啲走 都幾年冇join又拖住唔走得閒提返一兩句賣團魂好假

唔好9up啦…

無桃桃
不了

黃子滔

做一個善良的偶像比什麼都重要

就是干

佢完全係想維護自己嘅形象
快啲走 唔好阻住我哥哥回歸